[正視聽] 一句講曬 面照蒙 繼續上街革命

幫手推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推

已經聽到有人話今晚要盡量破壞，盡量打爛一切黎回應政府。